我宣布 蓮花可以入土為安

蓮花已死 洛克當立

贏了贏了